大公報 安裝失敗！

香港人加油！不撤回 不撤退！

江門安裝失敗

肛門

收皮了

大公報生仔無屎忽
連安裝肛門都失敗

後面有個男仔話：呢單夠我笑足一日
佢個friend: 一日咁益佢？

Watchdog

頭先個mouse仲郁下郁下

畀人屌到熄撚咗

殘體垃圾

大灣區安裝失敗好笑d